唉，部H1用咗5年半，最近好多問題

維修費要咁多：

換全新中缸連工料$48000
換翻新中缸新曲軸連工料$38000

我依加諗緊出部toyota定係vw transporter，真係想用耐啲同埋要好力。
唉，搵食艱難呀，唔知師兄有無邊款車推介？

福士仲衰hiace算啦

舊hiace la

新hiace你覺得點？

乜事要換，咁貴

見過鬼仲唔怕黑，仲走去買福士

Vito 啦師兄運貨116 ，有筆直119

H1=平買貴用
HIACE=貴買平用(新款唔知)

一係Vito一係Hiace啦清
斜H同VW都係無底深潭嚟

踏實啲Hiace la清

vito個籠好j到

睇嚟樓主無點認真保養過架車搞到無油到斷crankshaft 打穿埋中缸非洲式養車法咩牌子都死

好唔好我唔知
但唔賣得就一定係

VW係咪零件易壞同埋貴？

咁你當年都慳返車價既，冇得怨

咪係點差都唔可能6年內換兩個中缸啦係咪諗住買架車唔洗保養揸夠15年

有hiace唔用用呢d

H1經常爆
唔關樓主事

10零萬公里就斷cam 鏈聽過，就咁爆缸真係少聽

用家問題

正所謂斜不能勝正，樓豬都係買返hiace 或者Vito啦

Benz應該幾襟玩，公司啲sprinter日操夜操都冇事

唔係無，之前某FB Page 就係話副偈個偈油泵行200000公里就壞，搞到啲油上唔到盤頂然後就……

呢類問題歐洲偈都有，但亦都證明咗非洲式用車係現今車輛度只會死得更快

垃圾嚟
部車肥撚到呢

公道講句同vito差唔多大啫
最慘係俾咁多錢都係得咁既非洲option
嘜頭又冇benz咁正

韓仔車有機會個油路塞左，無油到拿遮就會咁， 夠油既唔會壞呢樣

仲有一單行行下斷架冷可自行google 成功車房h1

架車長咗 但係唔拆網嘅話 貨籠短過上代

笑撚死

新hiace形狀未接受到，vito美感好好多

benz 型好多

樓主部h1全新買返嚟？

個陣新牌仔
諗住操車又當pt返下
屌你又係咁
車房一開始叫去原廠換電腦
換完再整
之後話副計入面爛哂
整左6雞幾
整完賣撚左佢算
真係好撚垃圾

如果間車房無講大話，架野係有偈油夠偈油正常渣緊斷左就響，一分為二笑撚死，省埋車價唔夠整車

近排條街開始見多咗好多，唔知係咪有折

公司兩架h1 ，司機揸左5年十萬公里都未爆過不過年年番原廠保養仲有架VW Benz,不過T5真係最堅，Benz就最舒服

Hiace 300個冷氣搞掂未?

今代hiace俾人屌到反皮

Hiace

唔係 咪聽車台班友鳩噏
VW 零件一定平過vito先

買韓國垃圾係咁

用緊T6
2016年頭出車行左十萬公里 (我當自己私家腳咁用車)
暫時冇大整過 亦冇乜大問題 都係換下D消耗品

我試開過新HIACE H1 VITO
個人覺得駕駛感覺最好係T6

你都戇鳩鳩Vito 唔洗整咁濟，vw新車最多頭一年無事，之後整到你爆廠要平點排都未到VW，買Hiace 咪得

公司全部都係h1車 成日壞，整多過用

新車落地同樣渣左五年十零萬公里
每日開工都差唔多過百公里
機件野真係未壞過

睇黎都係手車問題

想問下你部h1唔整有無興趣賣
有意tg我

整貴唔貴